政府昨日呼籲捐血 市民已聽從指令

昨日登記捐血人數: 1,108
(每日目標人數 1,100)
數據最後更新日期: 2020年8月1日

告次急已經夠晒血了

因為大眾係白痴

希望有捐血群組

次次勒索都成功

全世界都係左膠佔最大部分
但國際形勢話你知左膠會害死自己人

世界主流係左膠 = 中立撚

我冇捐就得，睇下係咪頂到咁耐

日日捐囉 黨需要大家既血

長期捐血者表示唔撚會再捐
就睇下有幾多新血幫你藍十字

老老實實
捐錢我有得簡落邊個機構
點解捐血我無得簡

On9

PR又發功

老閪都唔捐 搵藍屍/沉默的太多數啦

如果身體好啲，我都會去捐血，因為我受過三包血，要還。

要記得係咩人搞到無人想捐血

信政府 叫30000隻同政府鳩官輪流捐囉

三兩個星期告急一次最後咪無事，洗咩理佢

你有少少off topic
咁如果唔洗還
你會唔會捐？

有on9去捐關我撚事總之我就一定唔撚捐

大愛左膠真係世界毒瘤

冇受到輸血既話，唔會去捐。

因為真係太多藍屍用去。

我有吊飾 捐唔到啦

中立場新聞 不過收黃絲錢

缺乏產檢的內地孕婦湧港產子，引發的醫療問題開始浮現。繼九龍西醫院聯網發現過去10年來，13宗嚴重型地中海貧血（簡稱地貧）新症全來自欠產檢的內地孕婦 (i doubt) 後，負責新界東聯網地貧新症的威爾斯醫院兒科部亦稱，過去5年所接的地貧新症，嬰兒父母均是內地人。

代咁多位蝗仔蝗女多謝你
永世吸香港人血

唔撚捐啊 叫三萬黑警捐啦

呢批再下一次係半年後？
睇吓半年後係咪又告急又有人去捐
可能捐極都係呢1000人

一直都冇捐過 話之你告唔告急

我吉支針流落厠所都唔撚捐

20170507

嗰啲係咪叫"blue" blood

買血咪得，500蚊一包血即刻多到要倒落海啦

2017

琴晚成班連登仔圍爐話唔捐唔捐 香港無人會再捐血比紅十字會云云
不足一日就大巴大巴車落班無知少男度

血庫存量極低 呼籲市民盡快捐血
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
下稿代醫院管理局發出：

香港紅十字會輸血服務中心（中心）發言人今日（七月二十八日）表示，目前中心血庫存量已下降至極低水平，只有約三至四日存量。中心緊急呼籲市民盡快前來捐血，以確保病人有足夠血液作適切的輸血治療。

受疫情影響，血液收集量銳減，現時中心平均每天只收到約200多包血液，不足以應付全港醫院每日所需。各大醫院的急症室、緊急手術及器官移植手術等皆需用上大量血液以救治病人。此外，患有地中海貧血和血癌的病人每天亦需要足夠血液以作輸血治療。中心緊急呼籲大眾立即前來捐血。

中心採取嚴謹措施確保血液安全及預防感染。所有提供捐血服務點皆徹底消毒清潔，市民進入捐血站及捐血期間須全程佩戴口罩，並先量度體溫及消毒雙手。捐血者請致電各捐血站或透過手機應用程式「HK Blood」預約捐血，避免人群聚集。

為答謝捐血者支持，由即日起至八月二日於捐血站或捐血車成功捐血可獲贈「補鐵Combo」一份，內有兩支高鐵質堅果能量棒和含豐富維他命C的果汁

完
2020年7月28日（星期二）
香港時間16時42分

證明冇人聽連登仔講

過兩日又再告急啦
都唔知你呢啲低收入公屋狗有咩飛機好打

成班收成期藍屍多謝大家，有健康身體先可以準時收租

道歉咪捐囉

啲高官黑警呢 佢地唔係香港人？

Show都唔做下邊個會捐

送自己身體資源比人賺錢on9到

阻鳩捐血比藍屍廢老吊命投票比獻世派繼續害香港

無接受過輸血 我亦唔係血庫職員 亦唔知點解你會無啦啦話我係公屋狗
我只係慶幸連登仔對於捐血呢樣野既歪理 仍然係社會既少眾思想

捐返三包就啱啱好

清算師都有吹雞
唔割

垃圾

笑死 呢頭醫護比人清算 果頭幫政府擔心埋一份

蟲太有時錯唔曬

你知唔知
紅十字會，你每捐$100俾佢
當中有$63係俾佢出糧
仲有商務公幹、應酬、搞活動呢？

每$100，都唔知有冇$10係真係幫到人？

#296 加州估神
何文田蕊妮：本港血庫存量見底告急 政府呼籲捐血

總有左膠大愛撚，1100人係大眾？

咩都話係左膠係大愛
唔通會捐血嗰堆又會話連登仔唔捐血係無人性？

咁30000狗仔藍屍都有嘅

2017年到而家都繼續係道德綁架同情緒勒索

「捐血救人」「大愛、不分種族」

咪就係用黎道德綁架人囉唔係邊有傻仔比佢利用

呢個page都係鳩鳩哋 成日呃like

on9 立法會都延期
下年先考慮下捐 我驚驚

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區

呼籲完先剛好過目標？

如果送黃色頭盔吊飾我就去捐

仲有公務員

是但啦反正全部藍絲垃圾港豬

一間醫院得7包血都真係幾少... touchwood做做下手術拮錯左噴血就係咁先

同意

１１０８個死傻閪

香港人果然係大愛撚多，政府每次出嚟恐嚇都會走去捐血

不嬲冇捐 慢慢告急

連登佔主流民意有無十分一

目標人數keep到一星期再講

賣啲血畀你，俾包餅同果汁就算

笑話 告急告來告去都仲有血， 當人白痴嘅咩

因為政府估到哂，道德肋索次次有用

佢地捐完仲會自我感覺良好

呢一千個傻人覺得眾人皆醉

中國大把血供應嚟香港啦 中國捐血計信用評分 冇嘢需要驚

樓豬咁又武斷咗啲
其實黃藍比例應該都係一半半，有千幾人去都唔係咩咁出奇，而且數字都未真正達標

全民免費檢疫，千奇唔好制

你有你捐
我有我唔捐

捐完嘅又唔再捐得住
咪等下lor

次次出嚟話告急，又唔諗吓點解冇人捐再對症下藥
今日同人傾開話佢哋情緒勒索仲畀人小返轉頭，話我盲反同藍屍冇分別

使乜捐呀! 提請中央，用內地人血啦!

香港不嬲多得班左膠on99

我捐過幾十包
你嗰3包我既 唔洗還

問政府攞
係政府搞到d 人唔捐血㗎

其實捐血係好事 俾連登仔扭曲哂 俾錯哂價值觀
到你自己出事要入廠或者你老婆要生仔
醫生同你講血庫無血 咁你地可以訓係度等死

既然都咁撚多人捐，咁唔駛同連登仔sell啦

反正我唔會去

怕痛，不了

捐多啲啦屌你老母，成班垃圾

其實吹哂雞先岩岩夠
都已經少左好多
記得以前係一吹雞 1日已經夠 唔駛再吹

既然你都知啲血大部分都係藍屍用嘅仲捐黎做乜

正宗奴隸

既然有人捐，即係冇我嘅事啦

1108 如果入面有一個中咗招...

明明政府叫我留家抗疫 唔去人群聚集
邊個喺限聚令下去捐血

紅十字D血係賣忽醫管局？

左膠姐未到白痴既

尖沙咀CD 鋪 結業未？

是但啦 我唔會捐

佢地鍾意捐 咪捐囉

睇下ig會唔會多左人打卡話去左捐血先

醫護界做醫生救護嘅，教育界做校長老師嘅，加埋都已經夠多大愛撚至於會唔會話唔捐嘅人無人性，好睇個人有幾膠啦。一定有人會諗你捐個血又冇咩捐失，你唔捐人地就死，你唔捐見死不救就係仆街無人性，絕對有人會咁諗
利申：本人覺得捐唔捐血係個人選擇，就好似器官捐贈（雖然代價風險差好遠，但現時情況一樣你唔捐就分分鐘有人會死）

我理9得佢，叫30000捐先啦

每日都夠先再講啦

大愛
黑驚血都唔會流一滴

我重有啲聲稱自己黃嘅朋友去捐血呢度無撚得救架喇

我個人覺得，我做手術，用咗三包血，之後捐血還返三包，好正常，亦好正確。用咗既野唔還，你老豆老母點教仔。仲有，唔洗代佢地向我多謝。用咗既野，然後還返，好天經地義嘅事。

血債血償。
有人比過三包血我，我還返三包比人。係正確既事。不拖不欠。

可能扮抽血當捐血

要搵一千個其實又唔難既 紀律部隊是但都迫到啦

之前有人話睇返數據捐血人數其實冇少到，但點解成日告急，講緊武肺前

可以同自己講係聖人 好偉大

捐血好on9

咪睇下點囉

D 血真係用番o係真香港人身上係冇所謂
用o係D 想種族清洗你既人身上 , 人地用完多謝都冇句
繼續搶佔你既資源, 同你爭工作, 爭學位, 爭生活空間
仲要覺得自己文化高級過你, 你既文化理應被消滅

你捐埋佢啦

早幾年我個舊上司去左紅十字會做PR阿頭,我就知紅十字會已經敗壞

唔洗罷工啦

每日要一千人
就靠佢地呢1108日日去捐

幾年後連燈：蟲太行得太前

一係俾我揀捐去邊
一係俾我賣血
如果唔係真係唔撚捐

會接受道德勒索嗰啲都係垃圾

有黃朋友去捐咗 我話係捐俾大陸人 佢話香港某長期病都一定要血 唔可以唔捐

呢排少左大陸人黎啦

告急果日先岩岩達標
後日點算？

香港又繼續正常運作
多謝黃屍維穩

真心低能
真係唔夠仲唔動員全正苦去捐咩

你睇下自己啲血捐咗俾邊個先啦on9
又唔見10年前三日唔埋就話冇血

總之一日唔公開每包血嘅去向
一日都唔會諗住去捐
有本事就等我流鼻血嗰陣搵個護士接啦

紅十字會又贏

你幾時還番啲菜呀肉呀氧氣出黎？
你既存在奪走左幾多資源？死左幾多樹木 幾多魚？
知唔知你害死左幾多生命？幾時還？

你都on9
即係大家都欠左呢個世界好多野又還唔起
所以一定要捐血黎贖罪

班清算師唔係攪9政府咩仲幫返佢地
On99

民建聯立法會議員譚耀宗被踢爆於伊利沙伯醫院「打尖」割息肉，院方昨公布調查報告指出，涉事外科醫生及一名護士長在社交場合與譚認識後，親自為譚預約專科門診，獲快期一周內見醫生；見完醫生即「閃電式」排期同日做首宗手術。譚氏夫婦又獲護士特別安排經職員通道進入手術室，事件中涉及外科醫生及兩名資深護士共三人的處理手法有問題。調查小組認為，預約安排「偏離恒常做法」，但認為不涉及利益或政治考慮，又強調無影響其他病人輪候時間。譚耀宗則表示對報告無補充、無評論。

你捐D血就係俾呢D 大陸佬扲黎用

想問下如果家人有事醫院真係無哂血
咁親人可以即場捐比佢?

希望捐血班中爆武肺自給自足

咁我諗香港人一定有受惠過既 唔係啲血仲可以邊度黎點解你地可以講埋哂啲鳩野
間野藍還藍但到時你老母撞車要攞血救命 醫生同你講血庫無血用 咁你慢慢係出邊流鼻血俾你老母用啦

你真係好撚賤
唔捐血就咒人地出意外
紅十字會幾年前又係咁既口吻 , 人地唔捐就唔捐, 咁都要俾你咒
我第時出意外冇血用唔會怪人地唔捐, 但今日唔捐血就俾你咒絕對係唔應該
你收下把口先

血庫blockchain 化

乘機收集數據？

我無老婆無入過廠，成日做GYM唔會變廢老無輸血需求
也唔會去捐血，捐左血邊有力做GYM

支持用左就要還，但好多連登仔無用過佢一滴血所以都唔洗捐

吹曬雞都係岩岩好1100人捐
呢班人捐完又要等多3，4個月先可以捐多次
就睇下有幾多人捐

咁搵返捐三包血比你個個人
你先還到

作為死窮撚，捐血只為左張有寫自己血型嘅捐血卡，冇下次

以前幾萬人捐, 而家有一千鬆D去左捐, 咁叫打臉?

無話邊個咒邊個 亦都唔係話逼你去捐 我自己都唔捐
只不過請將心比己 要有批判性思考 唔好一味為反而反
自己唔捐就好 唔好鼓吹呢個風氣 你自己唔洗用唔代表全香港人唔洗用 香港仲有好多人需要血包救命
等你自己第時出意外都係咁諗 我都幾佩服你

你吔屎啦
而家明明係政府出問題令到市民失去信心唔捐
你就唔話政府唔做嘢令市民重拾信心，反而淨係道德勒索屌市民唔捐
你老母臭閪同啲鳩官有咩分別
我上面大大隻字講明應該將血庫去向透明化呀
你係咪又嗤之以鼻呀

邊會有咁啱達標咁好彩
幾肯定係唔夠人捐，高層為左交貨捉左啲自己人填數

無話屌邊個捐唔捐 但唔好係度鼓吹捐血就係on9 邊個捐就屌邊個呢個風氣
政府政策係一個問題 但血庫唔夠血血俾病人用就一個問題 要分清楚 亦唔係道德勒索你 唔通政府唔封關 醫生唔洗救人？ 大家都係香港人 咪咁harsh啦

佢地永遠唔會明自己反緊啲乜
淨係識屌人道德勒索
再唔係就老作話啲血比晒大陸人黎justify自己言論

作為一個工作上經常會輸血俾病人嘅醫護人員
我見到樓上嘅反應真係有少少難受
因為大家要面對嘅嘢唔同 你哋唔明白blood product transfusion嘅重要性 我都理解
但可唔可以唔好屌曬所有選擇去捐血嘅人

一個正常人得4-6L血
一個剛生完BB嘅媽媽個子宮一分鐘可以流500-700ml血 一個爆大動脈血管瘤嘅阿叔個肚玩下手有2-3L血 嚴重交通意外傷者唔輸住血可能手術都做唔到 血科長期病患者真係靠輸血泥吊命

我想你哋知道輸血對好多人泥講係救命嘅唯一方法
每個人都有機會係blood transfusion嘅得益者 有朝一日可以係你 你家人 你老婆 你朋友 亦可以係黑警 係黑社會 係大陸人 係罪犯
係咖醫院service係咁乜人都受 無辦法 呢個係原則

你因為咁唔想捐係你嘅決定 無人勒索你強迫你
但唔好屌啲自願去捐血嘅香港人

如果樓主覺得有道理麻煩pin一pin
唔好俾立場篇文帶到風向
唔係話篇文錯
而係佢忽略咗一個重點
問題係在於有人爆左料俾藍絲谷令到個手足受到真實嘅傷害，而醫管局一個道歉都無。
當日醫管局跪，我都無咩嘢
始終ha係政府一部分，佢唔搞當事個手足或者叫佢寫下report，我個人都接受到。
但保護自己員工我覺得係好基本嘅責任。
而你咁都做唔到，咁至少岀嚟道歉表達下誠意。
對於依個政府，不合作已經係好多人最後嘅武器。
只有唔捐血，醫管局有真切嘅壓力，個位手足先至有可能得到最低程度嘅平反。
唔好忘記，佢只係帶左個飾物，但連官媒都上埋，佢係受緊俾上億人鬧嘅壓力。
我自己都捐左至少廿次血，我所求嘅只係醫管局還個位護士公道。所以直到個日來臨前，我都唔會再捐。

將心比心，如果你有一日上上下連登俾人發現，放左上藍絲谷起底，連中國官媒都上埋，醫管局仲要唔幫你，你會點諗。
作為一個囉左20次捐血証書嘅人，我覺得唔捐係我唯一幫到佢囉翻公道嘅方法。

如果因為呢單野令到你唔想捐血 係個人選擇 其實係無問題 而你當然都理解如果越多人同時唔再捐血 對其他等blood product用嘅人就越大影響

同樣有人唔想因為咁jeopardise到病人嘅需要 所以都繼續捐 我係覺得選擇唔去捐血嘅人唔應該屌鳩/恥笑人哋 講到係大愛左膠咁

前日登記捐血人數: 1,285
(每日目標人數 1,100)
數據最後更新日期: 2020年8月2日

昨日登記捐血人數: 1,156
(每日目標人數 1,100)
數據最後更新日期: 2020年8月3日

香港人好聽話

前日登記捐血人數: 1,251
(每日目標人數 1,100)
數據最後更新日期: 2020年8月4日

連續4日都達標 點解仲係全部血型都係存量極低？

昨日登記捐血人數: 1,108
(每日目標人數 1,100)
數據最後更新日期: 2020年8月1日

前日登記捐血人數: 1,285
(每日目標人數 1,100)
數據最後更新日期: 2020年8月2日

昨日登記捐血人數: 1,156
(每日目標人數 1,100)
數據最後更新日期: 2020年8月3日

前日登記捐血人數: 1,251
(每日目標人數 1,100)
數據最後更新日期: 2020年8月4日

推 Twitter 新手教學！！全民同我開Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

用大陸血庫運落黎咪ok

昨日登記捐血人數: 1,219
(每日目標人數 1,100)
數據最後更新日期: 2020年8月5日

因為真係用得好快

叫三萬狗捐啦

啲人咁大愛去捐咪由佢 啲血係人地既
我就唔會捐既 最撚憎人道德綁架

昨日登記捐血人數: 1,074
(每日目標人數 1,100)
數據最後更新日期: 2020年8月6日

所有血型血庫存量 都仲係極低

你以為熱狗咁諗咩？咁你就錯喇

今次捐血先啱 唔捐既大眾係白痴
收晒你哋班冇血性冇人性口罩法西斯黃屍皮

著住件文宣去比唔比捐？ 比就捐唔比就你就買血啦

有捐血比私家醫院做生意

捐番3 包好喇

昨日登記捐血人數: 1,027
(每日目標人數 1,100)
數據最後更新日期: 2020年8月7日

熱狗都捐，咁熱狗咪係左膠？

係呢個垃圾紅十字會唔運用科技去公開透明化每一包血既最終去向
唔就黑警拒捐事件還抽血員清白

我都係唔撚會去捐，要死就賭下運氣